Be water. 遍地開花

be water my friend. 一班普通人只適合游擊快閃。遍地開花，日日璀燦。